---	
title: Persiapan Penerbitan Newsletter
date: 2012-06-07
categories:	
- laporan
- sms
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb	
---	

![220_1_1339020796.JPG](/uploads/220_1_1339020796.JPG){: .img-responsive .center-block }

msa\| tidak lama lagi newsletter perdana Sharia News Watch akan terbit. Edisi perdana ini berisi hasil pemantau selama sebulan. Seharusnya bisa terbit pada Maret 2012, karena berbagai kesibukan baru akan terbit Juni ini. Selamat menanti. 

Salam, Redaksi
